你那一對大眼睛

究竟你想點呀

咪係 我都想知

咁你又想點呀

林峰？

唔嗲唔吊咁 鍾意又撩下你

係 頑石

可唔可以比啲明顯既singal我 唔想自作多情

小酒窩 長毛毛

接錯 好似我同距咁

眼大大係咪真係吸引d
男女都係

領不到我的情

你 那一對大眼睛
這麼多眼淚任領 領不到我的情

巴

不只你一個瘋

唔好再估估下，要自己去確定
其實依句都係同我自己講

邊到夠彊呀

whatsapp暗示下先，睇下咩反應
唔係面對面應該冇咁尷尬

多謝巴打

不過我應該唔會再搵距了